# translation of oneclickinstall.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: oneclickinstall\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-27 02:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-14 19:01+0000\n"
"Last-Translator: Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"oneclickinstall/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. encoding: utf-8
#. Command line interface for One Click Install
#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:16
msgid "One Click Install Command Line Installer"
msgstr "單鍵安裝命令列安裝管理員"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:20 src/clients/OneClickInstallCLI.rb:27
msgid "Processes a YMP file, ready for installation"
msgstr "處理 YMP 檔，準備進行安裝"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:36
msgid "URL of .ymp file"
msgstr "ymp 檔的位址"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:40
msgid "File to put internal representation of YMP into"
msgstr "要放入含 YMP 內容的檔案"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:44
msgid ""
"File containing internal representation of <b>One Click Install</b> "
"instructions"
msgstr "包含 <b>單鍵安裝</b> 指引內容的檔案"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:65
msgid "Error: Nothing to do specified in the YMP file."
msgstr "錯誤：在 YMP 檔中未指定做任何事。"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:71
msgid "If you continue, the following repositories will be subscribed:"
msgstr "如果您繼續，將訂閱下列套件庫："

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:81
msgid "If you continue, the following software packages will be installed:"
msgstr "如果您繼續，下列的軟體套件將被安裝："

#. trick ncurses
#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:110
msgid "Unable to retrieve YMP at %1"
msgstr "無法在 %1 取得 YMP"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:124
msgid "Adding Repositories..."
msgstr "正在新增套件庫..."

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:133
msgid "Error: Unable to add repositories"
msgstr "錯誤：無法新增套件庫"

#. Remove any removals
#. initialize slideshow data (package counters)
#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:139
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:291
msgid "Removing Packages..."
msgstr "正在移除套件..."

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:146
msgid "Error: Unable to remove packages"
msgstr "錯誤：無法移除套件"

#. if that was successful now try and install the patterns
#. initialize slideshow data (package counters)
#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:152
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:264
msgid "Installing Patterns..."
msgstr "正在安裝樣式..."

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:159
msgid "Error: Unable to install patterns"
msgstr "錯誤：無法安裝樣式"

#. if that was successful now try and install the packages
#. initialize slideshow data (package counters)
#. initialize slideshow data (package counters)
#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:165
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:71
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:223
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:231
msgid "Installing Packages..."
msgstr "正在安裝套件..."

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:172
msgid "Error: Unable to install packages"
msgstr "錯誤：無法安裝套件"

#. If we don't want to remain subscribed, remove the repositories that were added for installation.
#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:184
msgid "Warning: Unable to remove temporarily added repositories."
msgstr "警告：無法移除臨時增加的套件庫。"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:188
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/clients/OneClickInstallCLI.rb:205
msgid "Error: Must be root"
msgstr "錯誤：您必須為 root"

#. <region name="String constants"> *
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:46
msgid "This wizard will install software on your computer."
msgstr "此精靈將安裝軟體在您的電腦上。"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:47
msgid ""
"See <tt>http://en.opensuse.org/One_Click_Install</tt> for more information."
msgstr ""
"請參閱 <tt>http://en.opensuse.org/One_Click_Install</tt> 獲取進一步的資訊。"

#. <region name="Define the UI components"> *
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:59 src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:47
msgid "Select the software components you wish to install:"
msgstr "選擇您要安裝的軟體："

#. </region> *
#. <region name="Setup the Wizard Steps"> *
#. Add the splash to the advanced steps too. Requested.
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:79 src/clients/OneClickInstallUI.rb:261
msgid "Software Description"
msgstr "軟體描述"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:80 src/clients/OneClickInstallUI.rb:109
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:139 src/clients/OneClickInstallUI.rb:169
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:192 src/clients/OneClickInstallUI.rb:216
msgid "Installation Settings"
msgstr "安裝設定"

#. xxx add better stage and title when not in string freeze.
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:81 src/clients/OneClickInstallUI.rb:110
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:140 src/clients/OneClickInstallUI.rb:170
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:193 src/clients/OneClickInstallUI.rb:217
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:44
msgid "Perform Installation"
msgstr "執行安裝"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:82 src/clients/OneClickInstallUI.rb:111
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:141 src/clients/OneClickInstallUI.rb:171
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:194 src/clients/OneClickInstallUI.rb:218
msgid "Results"
msgstr "結果"

#. Load the xml communication from the user interface.
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:107 src/clients/OneClickInstallUI.rb:136
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:168 src/clients/OneClickInstallWorker.rb:41
msgid "Repositories"
msgstr "套件庫"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:108 src/clients/OneClickInstallUI.rb:137
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:191 src/clients/OneClickInstallUI.rb:214
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:138 src/clients/OneClickInstallUI.rb:215
msgid "Removals"
msgstr "移除"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:241
msgid "Nothing to do."
msgstr "沒事可做。"

#. #329644
#. </region> *
#. <region name="wire up the wizard UI to the OCI module">*
#. encoding: utf-8
#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:382 src/clients/OneClickInstallUI.rb:439
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:31
msgid "1-Click Install"
msgstr "單鍵安裝"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:384
msgid "%1 Installation"
msgstr "%1 安裝"

#: src/clients/OneClickInstallUI.rb:391
msgid "Installation Steps"
msgstr "安裝步驟"

#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:56
msgid ""
"An error occurred while attempting to subscribe to the required "
"repositories. Review the yast2 logs for more information."
msgstr "嘗試訂閱所需的套件庫發生錯誤。請再看看 yast2 的記錄以得到更多訊息。"

#. Remove any removals
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:96
msgid ""
"An error occurred while attempting to remove the specified packages. Review "
"the yast2 logs for more information."
msgstr "嘗試移除特定套件時發生錯誤。請再看看 yast2 的記錄以得到更多訊息。"

#. if that was successful now try and install the patterns
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:113
msgid ""
"An error occurred while attempting to install the specified patterns. Review "
"the yast2 logs for more information."
msgstr "嘗試安裝特定樣式時發生錯誤。請再看看 yast2 的記錄以得到更多訊息。"

#. if that was successful now try and install the packages
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:129
msgid ""
"An error occurred while attempting to install the specified packages. Review "
"the yast2 logs for more information."
msgstr "嘗試安裝特定套件時發生錯誤。請再看看 yast2 的記錄以得到更多訊息。"

#. If we don't want to remain subscribed, remove the repositories that were added for installation.
#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:148
msgid ""
"An error occurred while attempting to unsubscribe from the repositories that "
"were used to perform the installation. You can remove them manually in YaST "
"> Software Repositories. Review the yast2 logs for more information."
msgstr ""
"嘗試取消訂閱安裝時所用的套件庫時發生錯誤。您可以自行在 YaST > 軟體套件庫中移"
"除。請再看看 yast2 的記錄以得到更多訊息。"

#: src/clients/OneClickInstallWorker.rb:159
msgid "No error occurred."
msgstr "沒有錯誤發生。"

#. encoding: utf-8
#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:18
msgid "Additional Software Repositories"
msgstr "額外的軟體套件庫"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:24
msgid "Select the software repositories you wish to subscribe to:"
msgstr "選擇您想要訂閱使用的軟體套件庫："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:32
msgid "Remain subscribed to these repositories after installation"
msgstr "安裝後繼續訂閱這些套件庫"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:41
msgid "Software to Be Installed"
msgstr "將被安裝的軟體"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:55
msgid "Software to Be Removed"
msgstr "將被移除的軟體"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:61
msgid "Select the software components you wish to remove:"
msgstr "選擇您要移除的軟體："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:69
msgid "Installation not possible"
msgstr "無法安裝"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:71
msgid ""
"The install link or file you opened does not contain instructions for %s."
msgstr "您開啟的安裝連結/檔案未包含 %s 的指引。"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:81
msgid "Software is being installed."
msgstr "軟體已安裝完成。"

#. This wouldn't be necessary if regexpsub wasn't so retarded.
#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:122
msgid "Repository Description:"
msgstr "套件庫描述："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:181
#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:233
msgid "Package Description:"
msgstr "套件描述："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:292
msgid ""
"Have you reviewed the changes that will be made to your system?\n"
"Malicious packages could damage your system.\n"
msgstr ""
"您已經再次確認將在您系統上的變更嗎？\n"
"惡意的套件會傷害您的系統。\n"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:302
msgid "Do not ask me again"
msgstr "不要再問我這個問題"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:348
msgid ""
"These repositories will only be added during installation. You will not "
"remain subscribed."
msgstr "這些套件庫只在安裝期間被加入，您不會繼續訂閱。"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:352
msgid "You will remain subscribed to these repositories after installation."
msgstr "安裝後您仍將繼續訂閱這些套件庫。"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:360
msgid "If you continue, the following changes will be made to your system:"
msgstr "如果您繼續，您的系統將進行以下變更："

#. Put remove message at top, incase people try to push it off the bottom of the warning by adding lots of packages.
#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:372
msgid "Software to be removed:"
msgstr "將被移除的軟體："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:385
msgid "Repositories to be added:"
msgstr "將要加入的套件庫："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:389
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:399
msgid "Software to be installed:"
msgstr "將被安裝的軟體："

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:414
msgid "Proposal"
msgstr "建議"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:416
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:485
msgid "Software installation"
msgstr "安裝軟體"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:494
msgid "Installation was successful"
msgstr "已成功安裝"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:499
msgid "Installation was only partially successful."
msgstr "安裝僅部份成功。"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:507
msgid ""
"The installation has failed. For more information, see the log file at <tt>/"
"var/log/YaST2/y2log</tt>. Failure stage was: "
msgstr ""
"安裝失敗。請查看在 <tt>/var/log/YaST2/y2log</tt>的紀錄檔以獲得更多資訊。失敗"
"的步驟為： "

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:515
msgid "Error Message"
msgstr "錯誤訊息"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:524
msgid "The following repositories could not be added"
msgstr "下列的套件庫無法被加入"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:534
msgid "The following patterns could not be installed"
msgstr "下列的模式將不會被安裝"

#: src/modules/OneClickInstallWidgets.rb:544
msgid "The following packages could not be installed"
msgstr "下列的套件將不會被安裝"

#. * Subscribe to all the specified repositories
#. * return true if all catalogues were added successfully, false otherwise.
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:103
msgid "Loading Package Management"
msgstr "載入套件管理"

#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:107
msgid "Adding repository %1"
msgstr "加入套件庫 %1"

#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:123
msgid "An error occurred while initializing the software repository."
msgstr "初始化軟體套件庫時發生錯誤。"

#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:126
msgid "Details:"
msgstr "詳細資訊："

#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:131
msgid "Try again?"
msgstr "再試一次？"

#. * Install all the specified packages
#. * return true if all installations were successful, false otherwise
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:185
msgid "Marking package %1 for installation"
msgstr "標示套件 %1 為安裝"

#. If we didn't find it in the repos specified in the YMP try any repo.
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:211
msgid "Warning: package %1 could not be installed."
msgstr "警告：套件 %1 無法安裝。"

#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:225
msgid "Performing Installation..."
msgstr "進行安裝..."

#. * Install all the specified patterns
#. * return true if all installations were successful, false otherwise
#: src/modules/OneClickInstallWorkerFunctions.rb:252
msgid "Warning: pattern %1 could not be installed."
msgstr "警告：樣式 %1 無法安裝。"

#. encoding: utf-8
#: src/modules/OneClickInstallWorkerResponse.rb:12
msgid "unknown"
msgstr "不明的"

#: src/modules/OneClickInstallWorkerResponse.rb:13
msgid ""
"Root privileges are required. Either they were not supplied, or an unknown "
"error occurred."
msgstr "需要管理者 (root) 權限，可能是它未被提供或發生未知錯誤。"

#~ msgid "Please wait while this software is being installed."
#~ msgstr "此軟體安裝中，請耐心等候。"
